\input{../../../../main.tex}


\begin{document}


\large
\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Колебания. Серия 1}{11 класс}

\task{ Деревянный брусок массой $m$ с площадью основания $S$ плавает в
  воде. Ему толчком сообщают скорость $v_0$, направленную
  вниз. Найдите частоту, начальную фазу и амплитуду колебаний.
	%квант, 1988, №11
}

\libproblem{savchenko}{3.3.11}

\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.207}

\libproblem{savchenko}{3.2.28}

\libproblem{region}{2017-11-4}

\end{document}






%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
